賓兄(大享樂)速入，謝謝。

點睇麥特杜靴逼(Matt Doherty) 25我地阿記？

下一部點樣部署？仲繼不繼續吹奏？

熱狗新簽嘅doherty拍片del撚自己係阿狗d tweet

N賓 = 大享

屌你老母多渠提

渠你老母咩仆街

愛爾蘭係咁讀